各位港鐵車長 香港命運係你們手中

請支持7月30大罷工 ,如果你地公開宣佈 ,好多市民會跟你地一齊罷工 成為最大不合作運動

推

當香港人求下你地

而家各線尚對後續行動商量中，30號罷工係唔知咩身份既人放我地上檯，請不要再轉發同相信

間接令我地唔洗返工因為冇車

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯